# idea
semplice perceptron multilayer, multi input:
1. sequenza 1-dimensionale di potenza rilevata
2. sequenza 1-dimensionale di flag qualità alta/bassa
3. sequenza 3-dimensionale con le coordinate xyz di rilevamento

All'interno di una sequenza, i dati sono ordinati temporalmente

L'idea è far fare data-fusion alla NN

Alternativa:
sequenza 5-dimensionale potenza, flag, coordinate xyz




